【賤男呃女全直擊】諗盡方法呃買手機 記者踢爆即當街狂奔

一名港女苦主，上月被氹送厚禮，人渣食過翻尋味，又再出動.........

苦主Helen在上月透過交友app認識柏圖，經過一段時間的短訊溝通，柏圖終於出擊邀約Helen見面，再以同一個劇本，生日送禮物環節，成功氹到Helen送上2000元現金，「佢話要揾相熟朋友做西裝，打比朋友時仲話係未來女朋友送。」奸計得逞，渣男柏圖甚至提出更大膽要求，要求生日飯折現，結果Helen再次乖乖奉上500大元，最後換來柏圖請她吃了一頓餃子晚飯。

本周日，柏圖食過翻尋味，提出約會，Helen配合記者放蛇，再約對方見面。 甫見面，柏圖即送上手鏈，透露此乃母親意思，及後着Helen回禮，目標希望能送贈Apple產品予愛好打機的父母。

記者上前踢爆，問柏圖為何經常以生日為由氹人送禮，柏圖聞言即拔足狂奔，落荒而逃。

撰文：艾馬

攝影：王晴

有無人知佢係邊個 蘋果記者連格仔都唔打，佢實比fd笑到臉都黃，呃肥婆錢

柏圖唔踢中超啦 ？

究竟個女苦主係winnie定helen
btw, 個女苦主...嗯...難怪比人呃

好快通天

就好似無錢搭的士單野咁

傻9

Share出去啦

每個月都生日

大把仔咁樣俾人呃啦，又話男女平等嘅

油頭靚仔

黃生日日都生日

推

好似有D唔同

樣都出晒

幫巴打慳數據

我有幾好啊？

臨尾個記者追出去笑撚到我傻
點解你要呃女仔！欺騙感情

咁嘅樣都呃到女

點解你個個月都生日

牙蓋